蘋果日報 兩岸 20200921 星期一

蘋果日報 兩岸 20200921 星期一

特朗普「原則上」同意交易 美禁令暫延
甲骨文 沃爾瑪分餅 奪TikTok兩成股份

傳滙豐列不可靠清單 華︰不搞針對

蔡英文促大陸停挑釁
台軍准先開火制敵

美軍前高層︰中共或趁大選日攻台

台駐美代表Twitter自稱「駐美大使」

===============

8小時前
特朗普「原則上」同意交易 美禁令暫延 甲骨文 沃爾瑪分餅 奪TikTok兩成股份

8小時前
傳滙豐列不可靠清單 華︰不搞針對

8小時前
京媒稱華無意挑戰美 被指欺善怕惡

■外界關注華為能否以TikTok模式擺脫美國封殺。美聯社
8小時前
TikTok模式或成華為「芯」希望

■華府的WeChat封殺令被加州法院暫時叫停。 資料圖片
8小時前
美華裔團體興訟 法院煞停WeChat禁令

■蔡英文批評大陸武嚇不但對台，也對區域其他國家構成威脅。
8小時前
蔡英文促大陸停挑釁 台軍准先開火制敵

8小時前
美軍前高層︰中共或趁大選日攻台

8小時前
台駐美代表Twitter自稱「駐美大使」

■汪洋昨以錄影方式在海峽論壇上致辭。
8小時前
汪洋無影 海峽論壇史上最冷場

■振華數據搜集的資料包括殺害小燈泡的兇手王景玉。資料圖片
8小時前
深圳振華數據監控1,480台灣人

=============

最Hit

4小時前
虐傭事件｜劉皇發孻女疑不滿外傭先熨襪 涉搶熨斗燙手臂

滙控跌3%，穿30元關口。
1小時前
股滙市況．不斷更新｜傳列入中國不可靠清單 滙控跌穿30元 譚朗蔚：不值得撈 更可以造淡 港股倒跌22點（附互動圖片）

10小時前
林雅詩後悔拍三級片 最痛恨第三者：點解做女人可以做到咁？

10小時前
12港人送中︱ 被捕人父質疑港警與內地串通「賣豬仔」 警深夜回應避提通話記錄：行動與警方無關

5小時前
FinCEN檔案∣密件爆滙豐明知是龐氏騙局 仍容美華裔騙徒將$6億轉到港戶口

李梓敬fb截圖
8小時前
李梓敬的造謠手法 - 馮睎乾

=============